【藍絲有要求】民調指 52％ 非民主派支持者 贊成特首司局長配偶子女 棄外國籍以示效忠中央

香港民意研究所最新的調查發現，52％ 自稱「非民主派支持者」，贊成特首、司局長的配偶及子女放棄外國國籍，以示對中央政治忠誠；在自稱民主派支持者當中，更有多達 96％ 支持官員這樣做。

支持

楊潤雄！

永久放棄外籍

鬥紅